點先可以叫男朋友唔好咁大洗⋯⋯

男朋友差人成萬卡數 因為賭輸左 實際數字唔太清楚
平時份人又好大洗 成日買衫買褲買鞋
成日佢話戎賭 呢排話戎架啦戎架啦
轉個頭又賭返 然後輸錢 無限loop
平時佢都有返工既 但搵埋都唔夠洗
雖然我地未到談婚論嫁既地步
但都想佢腳踏實地少少

有無絲打分享下經驗
有時我都唔知可以點做⋯⋯

賭仔死撚硬
輸錢唔識停既賭仔更加死得快
快d 止蝕

等佢賴次大既就自己會醒
你愛佢就陪住佢 等佢知佢仲有你
你覺得你唔夠愛既就走啦

一萬數做一個月都有
但會賭錢就...

飛咗佢

利申：賭仔，暪住條女出去賭，但個個月嬴幾萬
所以賭博唔係問題，輸錢又大洗先係問題

我好愛佢
佢對我好好
但係我真係唔想佢再賭落去同咁大洗

幾個賭錢賭到家破人亡，幾層樓都可以照輸哂
總之輸錢唔識停既賭仔，勸唔停既就要止蝕啦

咁年輕就賭唔停，點得到老
以前我讀u試過賭1千蚊1注，一晚輸晒一個月pt糧
之後勁心痛即戒賭
如果戒極都戒唔到，係有病要打戒賭熱線啦

一千蚊一注都心痛真係唔應該賭

朝朝幫佢出野
省返叫雞錢

賭仔唔賭就唔會叫賭仔啦

分手

賭既心態真係唔賭既人諗唔明(雖然我都唔賭)
你愈㩒住佢 佢就愈大心癮去賭 你限制佢財政咩? 佢出面借返黎都會拎去賭
你唯有勸佢慢慢去戒
我見得多 自己都經歷緊 你唯一做既就係等佢明等佢識諗
等到你心灰意冷佢都仲未明 咪就係走既時候

btw 你叫佢即時斷唔賭其實真係好撚難 戒一樣野唔係話唔睇就唔睇 你有野上癮既時候一樣
試下戒開lihkg個app 你就明

窮撚讀緊書身無分文，又唔會問老母攞錢，輸緊嘅係做pt搵返來嘅食飯搭車錢
所以一次就驚左，注定我做唔到賭仔

好事黎

絲打 多謝你
你都面臨緊同樣既問題？

得幾個%既賭仔可以長期贏錢

冇本冇經驗冇人教 輸死未天光

問題上係我未識佢之前績落既大過你 你個個都係細數黎
就前幾個月 我日日都話佢哦佢 係咁逼佢唔好賭
咁你應該都明結果係點

大家傾過 佢會戒但真係要慢慢黎
其實我諗諗下 又真係 你要我即戒一樣野我都唔得
咪每個月set個limit囉 大家都可以接受既範圍咁

溝通好重要 而家嗌交都少左好多

條仔死性不改，咁都仲唔飛佢，搏佢有一日會改，睇黎你先係超級賭徒。

賭注係自己既青春，甚至一生，值得咩？

利申：阿媽賭輸左一生畀個仆街老豆

賭真係幾多錢幾多愛都唔夠
建議樓主快d搵過件仲好，雖然你唔會聽

戎你老母

仆街 你係咪我女朋友

繼續同佢一齊, 結埋婚, 賭到冇家用, 有樓變冇樓, 日日打老婆打仔, 借錢借到斷六親, 大耳窿上門追數, 個仔大咗有樣學樣...

飛撚左佢啦

咁佢除左賭錢同大洗呢樣野之外
其他方面真係對我好好
同佢既每一樣回憶
唔係話分就分到架嘛
人無完美係咪
有時諗就算識過個唔賭既
可能佢 都會有其他缺點
例如花心周圍搞女點點點
咪仲衰

矛盾一生，分手啦

遲下冇錢就搵你填氹

分手啦

賭錢呢d野，一定會永無休止

長賭必輸

戒

樓主預左要用肉體還債

Jackpot

識埋d垃圾如果可以講兩句條友就變返有用
d人就唔哂努力向上啦

好撚煩其實明 但又要揾人認同
你要死無人阻你
你最好咪生小朋友
累佢有個垃圾爛賭老豆
同一個白痴老母

分手更開心

無架，呢d等佢輸鋪大既先會收手

又或者比d概念佢，例如如果你唔買呢場波就可以拎黎換到d咩

利申：過來人

好條撚啊，你幾時病聽過賭仔會對人好 依家條友未輸到走投無路炸
飛得啦

衰大洗可以改 衰賭真係好難攪 好自為之

個仔未必既，自己老豆賭唔停，由細被人追數追到慣
我由懂事開始已經好憎賭錢，六合彩都唔願買
連玩8pool $500 一場都覺得好大壓力唔想玩
但
賭仔要改都唔易，改唔到就走啦
無必要同佢賭埋自己。

爛賭嘅男人仲留嚟做咩
中出即飛啦

佢on9啫
根本小賭就怡情 大賭就含柒啦
好似我同幾個fd 每注都係兩 三舊水
成日都贏幾舊水咁
輸又唔肉痛
贏又食餐放題
不知幾過癮